# api-basica

Proyecto básico de una api utilizando spring boot , RESTful

## Utilizando Spring Boot y JPA

En este proyecto se muestra el manejo de JPA con H2 para simular persistencia y  así poder crear un crud básico.


